點解c朗強姦逃稅無咩人提 但美斯就大事宣揚

On9

阿炳強姦係想帶多幾個玩伴比山區小朋友
逃稅係想助養多幾個
美斯呢

仲有no.1 fan直頭無罪

牙欺仔系判左
牙良月只係報紙吹☝️

[quote]牙欺仔系判左
牙良月只係報紙吹☝️[/quote

美斯真係唔岩 一無態帶唔起球隊就比人第一時間屌

因為牙朗逃稅為做善事

c朗靚仔，條女比佢強姦執到啦

就到6月3了 有咁盡踩咁盡thanks

c朗強姦
咁既樣要強姦？你話美狗就可能

牙朗應該大把女人想姦佢

09年 果年傳得好行話坐硬之後無啦啦撤銷左單案

應該得到唔手就夾硬插到條女下面撕裂

成日話靚仔唔洗強姦 朗迷係咁on9

就算牙朗係強姦條女，都系條女執到

成班朗迷炒曬車

靚仔就自願
樣衰就強姦是常識

你出去出面問一百條女, 九十九個都想比佢姦

等佢正式俾人拉你先出po啦，美斯單野已經判左，c朗都未俾人拉，講呢啲可以無限ff都得添

咁就想轉移視線

你睇睇先啦 唔好成日護主啦屌

已經有

呢啲時候就信哂馬卡報

好簡單, C朗無背叛祖國, 為國家隊佢奉獻所有
但美斯, 為著數踢國家隊, 無著數就退出國家隊, 再私人理由又踢返國家隊, 冠軍又拎唔到, 係阿根庭已經俾屌晒鬼

你唔撚明阿根廷既足協 而且係人地求佢番 睇表面？